[多圖]九巴真係好on9，賣d咁嘅廣告唔驚教壞細蚊仔？

搞到我扯能晒旗 下次都系搭返港鐵

Ching J到手都震埋

嚇親細路呀

我鐵又贏

不是 是九巴好能chok

屌你老母

搭個巴士都要引人打j

咩廣告黎

上次世清比九巴chok到內傷

田x妮都J得落
佩服

田芯妮賣bra

啊田都J得落

留意咗你好耐 麻煩唔好同圍吠

我隔離個學生妹見到我碌巨根嚇到即刻落車

佢又喺巴士放丁
拉佢啦豬蛇

牙田

你平時上開咩網佢咪俾返類近既廣告你囉

@豬蛇

唔小心打咗次

no 佢搭車都粒

浸熟女味正過水野朝羊

我話你手震㩒咗三張

咪屈

都幾廢

三張獨立圖嚟

放針？我仲以為你講放屁

吊 BoA你點解有我pw

下 你性無能？

好波liy！！！！！

青頭先j唔落 真心牙田好能正

我唔打丁的

呢隻老雞好心就收返埋啦 又柒又老

水野？

有D波路

同她分左手了

樓主又背叛特西

地鐵仲衰 有江美儀

去放X

屌，想嘔

ching個名

甘刀丁得落

牙田真係好尾

大塊田都j

阿澤表示唔使打丁

睇吓隻手瓜就知。。。。

奉勸ching唔好亂出街

N ben竟然要搭巴士

港鐵唔比帶狗上 九巴比導盲犬

系 無計啦 賓要帶住你

從此一發

啊嬸你都j得落

你有冇J埋先落車?

爭咩呀 兩個都係狗

收爺啦

秒到...

liy成撚日俾人秒 我係佢死左去算

佢唔死都無用

樓上兩件垃圾

樓上係我老友—狗，又稱濕鳩liy。